有冇巴打覺得皇馬輸埋el clasico反而好大機會贏歐聯

而家睇番16強有可能出線既球會 得番皇馬冇哂國內賽事壓力 成季得番6埸波
祖記/馬體/psg勉強都算 不過一隊出左局9成 一隊俾皇馬剋死 一隊d人傷哂
就算再抽番疤狗都唔驚，以華維迪咁保守，去到8強/4強左右美斯蘇狗既狀態同體能儲備都會消耗得七七八八 而蘇sir單場針對性部署有一手 再踢落去反而會係皇馬佔上風

小心曼聯

All in曬啲 budget俾歐聯球證

係 今季四場都係特登輸/和 等大家鬆懈

球證因素唔講啦 但皇馬踢歐聯一定會上身 呢兩年係追和五連歐聯紀錄既好機會

係 賤種專登主場連輸兩場

冇呀朗冇得玩

當年都係得di stefano 入波仲少過朗 咪一樣得

下場阿積士反勝踢皇出局喇
唔好咁多幻想

但係呀朗掌控關鍵入球

咪on9啦，ajax win我切

係冇冇睇上一場 Ajax逼搶強度係歐洲都數一數二 主場都搞唔掂皇馬 其實已經反映到皇馬對任何一隊都唔會驚

想睇皇打祖

出局踢友誼賽就得

覺

下季

叻仔 咁都中

Ching ho ball

又bin得

真

作客搞掂左

幾時有得睇切？

係

專業既分析

切咗未？

hi？

冇錯呀

又真 八強皇馬對邊隊請問

突破足球理論

吳國

系

皇馬笑到最後

啱呀

支持

恨到啦你 成季得番0埸波

銀河廢艦

覺呀樓主

摩迪決賽出到？